巨鼠玩轉星巴克 外籍男一棍KO

2018年05月07日

爆相爆片：
巨鼠玩轉星巴克
外籍男一棍KO

■肥鼠當日喺Starbucks座位走嚟走去。讀者黃先生提供圖片

咖啡店有巨鼠橫行！讀者黃生上星期四晚同女朋友喺尖沙嘴北京道一間Starbucks（星巴克）嘆咖啡之際，遇到驚險一幕，就有隻肥老鼠出現！黃生指當時一面忙於護花，一面攞手機影低隻老鼠。佢話隻肥老鼠好鬼敏捷，喺Starbucks裏面走嚟走去、跳上跳落，嚇到啲女客人尖叫求救甚至逃亡。幸最後有外籍顧客出手用掃把將老鼠就地正法，大家至鬆一口氣。Starbucks回覆時承認事件，指事後已安排清潔公司在店內消毒。

■男職員捉鼠失敗，老鼠仲爬埋上牆。

用力太猛 打爛掃把

黃先生話當日係同女朋友去咗北京道太子集團中心地庫嘅Starbucks分店，佢哋坐埋一角慢慢傾，突然黃生發現「有隻老鼠跑咗去前面嘅凳底，之後老鼠又爬上另一張凳，然後又爬落地走嚟我面前」。佢話老鼠現身一刻，附近顧客均大吃一驚，「左右兩邊嘅人即刻走，左面兩個女仔仲即刻攞起行李3秒內衝出去！」跟住有個男職員攞住掃把同鏟出嚟捉老鼠，但依然係完全冇佢辦法，隻老鼠好似濕水欖核咁當咖啡店係屋企走嚟走去，個男職員「喺左面角落頭拍完佢，又走去右面角落頭，喺右面角落頭拍完佢，佢又走番去左面」，老鼠仔好鬼生猛，有時仲爬上牆。

搞咗10至15分鐘，有個女顧客睇唔過眼出手幫忙攞起兩個掃把想左右夾攻咁捉老鼠哥，但都係失手。最後好彩有個黑皮膚外籍男人出嚟，攞住掃把同鏟嚟捉老鼠，孔武有力嘅佢兜頭打中老鼠，鼠哥即刻上天堂，但係用力太猛，連把掃把亦打爛。佢話之後有人執走老鼠屍體。

Starbucks發言人回應強調顧客安全一直是星巴克的首要考慮，當晚喺尖沙嘴太子集團中心分店發現外來老鼠後，職員立刻處理，事後已安排獨立專業清潔公司在店內進行全面消毒，確保分店衞生安全。發言人強調今次只係個別事件，星巴克全線分店一向注重衞生及清潔消毒。

上一則
爆相爆片

下一則
爆相爆片： 駝背側頭雌雄賊10秒偷褲

佢可能係廚黎

前幾日經過北京道星巴克

屌，我屋企隻老鼠我都仲未打死

白鬼又借D 易哂自己碌鳩幾大

黃生指當時一面忙於護花，一面攞手機影低隻老鼠

前世未見過老鼠？？？

文盲？

你個名啊 咪撚戇鳩啦 黑皮膚外籍男人出嚟，攞住掃把同鏟嚟捉老鼠

鬼佬又贏

段新聞成篇武俠小說咁

仲要係5星級

黑皮膚外籍男人
即係咩人種

人地一野打撚死佢

港男係到影

力架

黑人

南亞、阿叉都係烏卒卒

男職員會否俾人笑？

個男職員都應該係比人推出黎頂硬上

揾食啫

打仗都會帶攝影師，唔影你地又點知發生咩事

南亞人做實比人話殘忍

港男垃圾到連老鼠都搞唔掂

nigger定蝻先